支持中國全面ban Iphone 以保中国国家安全

apple產品嘅鏡頭唔少人都用貼紙遮住
可見唔少人都擔心apple會暗中監控自己
所以中國一定要全面封殺Apple產品
邊個用apple就要佢立即扔左佢

仲有window分分鐘資料送美